今日夜晚有個女仔係旺角火車站唱歌

聽到垃圾見你俾差佬截咗 幾時有得再聽

有無人都路過

垃圾

好想再聽